Documento gerado sob autenticação Nº JYH.905.677.DTT, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7617                  de  24/09/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°40798,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ARQUIVISTA, do Quadro de
Pessoal desta Universidade, LUCIANO ALVES SANTAREM (Siape: 1234062 ),  para substituir   LISANDRA ROSA
DE  VARGAS  (Siape:  1652622  ),  Chefe  da  Seção  de  Arquivo  Central  da  Divisão  de  Documentação  do
Departamento de Logística e Documentos,  Código FG-5,  em seu afastamento por motivo de férias,  no
período de 25/09/2018 a 10/10/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 16 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
